2014.10.24 專案加入pcmc,後續修改於pcmc專案

「diary功能說明」

這個日記系統能讓您建立當天及七天前的日記,

您可以修改日記,但為了避免您用腦過度,
系統僅提供您修改當天或七天前的日記內容,

您可以刪除日記,當您選擇刪除日記時,
系統會詢問您是否確定刪除所選日記(原則上我們不建議您使用這個功能),

最後您當然可以看到您所寫的日記.


「資料庫架構檔」

正式資料庫
    資料庫名稱：diary
    檔案 /database/diary.sql

測試資料庫
    資料庫名稱：diarytest
    檔案 /database/diarytest.sql
